梁凱晴當選瘋狂慶祝區

【即時】(01:38) 觀塘「月華」於晚上1時35分完成初步點票工作，「觀塘願景」召集人梁凱晴獲得2,968票，成功擊敗只獲2,556票的現任區議員徐海山，在場的街坊立即歡呼。

👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻🤟🏻

套衫

依d𨶙樣4年做得少
害班細蚊仔無晒前途

其他嗰啲冇人識啦

告急呃能走晒D選票

女神

區議員之花

👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻🤟🏻

咪抄

希望努力做啦

可以日日去佢辦事處打躉

幫我量血壓

實爆

想搬去佢嗰區

係唔係可以瘋狂資詢佢？可以同佢握手手？

上壓180都似

正義

好想佢係我個區到做

內外皆美 仲人靚波甜
好L大

香港綾瀨瑤

日日去辦事處求助